口罩+ 美國正版瑞德西韋入貨整合(三)

我屌你老母個臭閪生椰菜花啊冚家產

又話攬炒支爆 有撚晒預防咁爆咩撚野啊
大半年來幾多手足用佢既覺悟 去救香港人 去救你啊冚家產 你依家當佢地咩啊 咩係攬炒啊屌你老母！！！！！！

和理非冇行前既覺悟 祈求凡人挺身而出 寄語天滅中共 依家來晒料啦 你同我係到救救香港？
你估連低賤既香港人都人人罩買到藥 支那狗廢老會唔會冇啊 CSI千尻幾萬個去撚晒邊啊

記唔記得SARS啊 有冇睇WARS 既stats啊？ 專殺廢老嫁屌你老母 係真換血啊屌你老母 你依家同我口罩防毒免專利大愛救人？仆街死啦你 咁撚怕死怕冇工開咪撚反政府啦 咩撚野係革命啊 係唔撚係自身無損去殺敵三千啊

香港唔係七十年代既蘇聯捷克 我地係冇解放專制，民主化既共同理念 係唔會有天鵝絨革命 唔會有布拉格之春 唔會有外國出兵 所以外國出兵 都係會被定義為侵略 唔係解放！

病毒面前人人平等 黑警政客市民無一例外 立場回歸生與死 人與非人 WARS係神對真香港人絕望既回應

我支持支爆滅港既 你可以打我了

病毒面前 人人平等 政客

復課同dse互相矛盾

同SARS再比較下 17年間共匪再三侵蝕香港
WARS突顯晒港共政府係共匪管治下的無能 迂腐
依家係最好時機 比奶共廢老睇下咩叫中港融合 咩撚野係中國共產黨 唔該你班怕曱甴 咪撚係到扮大愛真香人搞搞陣 轉個頭又上來叫春政府又點又柒

【第一次咁嬲自己友】邊個再派口罩物資就係鬼！！杜汶澤、眾志、黃店都係咁話！！【不服來辯】